\begin{aufgabe}{Newton-Verfahren generisch}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{find-zero}, die drei Argumente erwartet:
\begin{itemize}
\item eine Prozedur~\schemeinline{f}, die irgendeine mathematische
Funktion~$\mathbb{R} \to \mathbb{R}$ auswertet,
\item eine Prozedur~\schemeinline{df}, die die Ableitung dieser Funktion
auswertet, und
\item einen Startwert~\schemeinline{x0}.
\end{itemize}
Die Prozedur soll dann das Newton-Verfahren verwenden, um von~\schemeinline{x0}
ausgehend eine Näherung für eine Nullstelle der Funktion zu finden. Überlege
dir selbst ein geeignetes Abbruchkriterium.

\begin{schemecode}
(find-zero
    (lambda (x) (- (* x x) 2))
    (lambda (x) (* 2 x))
    10)
; soll evaluieren zu einer Näherung wie: 1.414
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Die Funktion~$z \mapsto z^3 - 1$ hat in den
komplexen Zahlen drei verschiedene Nullstellen. Es ist interessant, zu
studieren, bei welchen Startwerte in der komplexen Zahlenebene die
Newton-Iteration zu einer bestimmten der drei Nullstellen konvergiert. Färbt
man die Punkte der Zahlenebene gemäß ihrem Grenzwert unter der Newton-Iteration
ein, erhält man das schöne \emph{Newton-Fraktal}. Das kannst du zu einem
späteren Zeitpunkt selbst implementieren.\par}
\end{aufgabe}
